\section{Übungen}
\subsection{Verkettete Liste}
\begin{frame}{Übung: Verkettete Liste}
	\begin{itemize}
		\item Ziel: Datenstruktur zur Speicherung von Objekten
		\item Aufbau: Einzelne Elemente, die Wert sowie Referenz auf nächstes Element speichern
		\item Listenkopf zeigt auf erstes Element
		\item Vorteil: Einfügen und entfernen sehr einfach
		\item Nachteil: Durchlaufen der Liste aufwändig
	\end{itemize}
	\textbf{Aufgabe}: Was für Klassen benötigt man für eine Liste, die Strings speichert? \\
	\pause
	\textbf{Aufgabe}: Welche Schnittstelle soll die Liste nach außen bieten?
	\pause
	\textbf{Aufgabe}: Implementieren einer Liste, die die Prinzipien der Datenkapselung beachtet
\end{frame}